% !TEX root = talk.tex


\section[Introductie]{Het globale idee van CodeIgniter}

\begin{frame}{Flow van de request in CodeIgniter}
    \centering
    \begin{tikzpicture}[every node/.style={draw,thick,rectangle,minimum height=7mm}]
        \node[minimum height=2.7cm,align=center] (request) at (0,0) {Request\\ =\\ index.php};
        \node (routing) at (2.5,1) {Routing};
        \node[onslide=<2->{red!80!black}] (view) at (2.5,-1) {View(s)};
        \node[minimum height=2.7cm,onslide=<2->{red!80!black}] (controller) at (5,0) {Controller};
        \node[onslide=<2->{red!80!black}] (models) at (7.5,1) {Models};
        \node (libs) at (7.5,0) {Libraries};
        \node[onslide=<2->{red!80!black}] (helpers) at (7.5,-1) {Helpers};

        \draw[thick,angle 60-] (routing)--(routing-|request.east);
        \draw[thick,-angle 60] (view)--(view-|request.east);

        \draw[thick,-angle 60] (routing)--(routing-|controller.west);
        \draw[thick,angle 60-] (view)--(view-|controller.west);

        \draw[thick,angle 60-angle 60] (models)--(models-|controller.east);
        \draw[thick,angle 60-angle 60] (libs)--(libs-|controller.east);
        \draw[thick,angle 60-angle 60] (helpers)--(helpers-|controller.east);
    \end{tikzpicture}
\end{frame}





% \begin{frame}{Model View Controller}
%     %Een paragraaf van gewone platte tekst met iets meer dan een regel aan woorden

%     \begin{block}{Model:}
%         Verantwoordelijk voor verbinding naar Database. Extends \texttt{CI\_Model}. %en nog wat tekst voor de volgende regel
%     \end{block}

%     \begin{block}{View:}
%         Verantwoordelijk voor visuele representatie. Geen speciale klasse
%     \end{block}

%     \begin{block}{Controller:}
%         Verantwoordelijk voor Application Login. Extends \texttt{CI\_Controller}
%     \end{block}

% \end{frame}

